點解普通人唱歌同歌手唱硬係有分別？

明明唱緊同一粒音，
有無識唱歌嘅朋友講下
歌手們落過啲咩苦功

共嗚

咁睇得起歌手
曾樂彤

咪nlm

戴祖儀仲難聽
呢兩件真係好撚恐怖

最基本，係練音準。
普通人以為自已唱到個音，但係可能低或高左少少自己都唔知。

祈求天地放過一班網民 林穎彤災難性演出

諗起呢個po

呢個真，個時有個同學彈琴音準好好，唱歌好似讀歌曲都好好聽因爲音準穩定

連登入面其實都好多歌手級人馬
香港埋沒左幾多人才

你有冇聽過歌手冇用咪清唱先
用左咪就一定唔係原聲

音準 用腹式呼吸嘅氣通過喉嚨唱而唔係壓喉嚟唱 共嗚

咁把聲唔入咪好難上大場面，好唔好聽我覺得入左咪先可以作準

入唔入咪有得set
唔係你以為audio 升高升低個D棒淨係較大細聲咩

你咁講咩都有得set啦

所以咪回應番樓主個問題
當然本身歌手有技巧唱功
但人地歌手仲有team人幫佢搞D聲
普通人錄音點識咁多
歌手冇咪清唱同用咪個效果差好遠

Who?